旅行腳架有冇推薦

頂到2-3kg就夠 無反
高度去到1.5米都已經夠
希望盡量輕/短

manfrotto befree advanced carbon fibre
近排做緊特價

用緊

用緊國国產牌 百諾mc09 0.96kg重
買去一個人旅行幫自己影相，塞得落kanken classic

上年六月前買 勿屌

大家鐘意扭定啪制？

8爪魚好用

用緊benro扭，成日都扭唔實，調教緊好似郁到鬆咗隻腳，好彩未試過跌

我有，但太多限制

呢支如何？我都想買番支好少少嘅腳架，去完星際，sales介紹呢支，做緊特價.....

FotoPro X-GO PLUS 碳纖專業三腳架

我都有, 真係有限制, 有陣想高D影, 但無野爪住

我反而成日扭過龍 扭甩佢塊野

有時出街或者去旅行，同女朋友一齊set腳架合照，八爪魚真係好難就，成日冇嘢技撐就變咗要放地低炒

用咁 Manfrotto Compact Light. 900g都冇. 負量1.5KG

鐘意啪多啲，但發覺啪好少carbon係千零蚊(可能我揾唔到)。

Benro以前用過，扭唔實可能係入面膠圈冷縮熱漲變咗形，要拎去廠整。

Btw，以前benro係一間叫裕驊數碼做代理，表榜終生保養，都係拎返深水埗間鋪整，現在benro邊間做化理？

身同感受， 我都想買番支正常